左一巴又一巴

痴能線

高j左隻7500點部署

好能痛

之前7500執咗20%, 但呢兩日比人打咗足足四巴好痛

無事

信政府
唔怕

又扮假膠撚連登仔，明明係股神來

我們一起學牛叫